老衲打算表演一拳打低兩個廢老

係咪用爆袋分屍殺